<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>prosjekter on Darija's art</title><link>/projects/</link><description>Recent content in prosjekter on Darija's art</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tremøbler</title><link>/projects/tremobler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/projects/tremobler/</guid><description>Se flere tremøbler med kruseduller.</description></item><item><title>Kubbestol</title><link>/projects/kubbestol/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/projects/kubbestol/</guid><description>Kubbestol er et spennende prosjekt som kombinerer tradisjonelt norsk håndverk med moderne dekorasjon i Darijas stil.</description></item><item><title>THERE IS NO 'I' (FOTO &amp; VIDEO KUNSTPROSJEKT) PÅ NORDIC LIGHT INTERNATIONAL FESTIVAL OF PHOTOGRAPHY I KRISTIANSUND</title><link>/projects/there-is-no-i/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/projects/there-is-no-i/</guid><description>&lt;p>&lt;em>Shifting experiential contexts allow for recognition that the so-called &amp;ldquo;I&amp;rdquo; exists only so far as a given context.&lt;/em>&lt;/p>
&lt;p>Den grunnleggende ideen bak There is no “I” er at en endring av konteksten vi opplever noe i, gjør det mulig å anerkjenne at det såkalte “jeg” bare eksisterer innenfor den gitte konteksten. There is no “I” sprang ut av essensielle temaer som overgang, enhet, identitetsendring og selvrealisering – alt med opphav i den personlige erfaringen deltagere hadde med sin både geografiske og indre migrasjon. Som et resultat er There is no “I” blitt en filosofisk ytring som dekker hele den menneskelige natur.&lt;/p>
&lt;p>Team: Idé: Darija Sapozenkova-Hauge (NO), Paulius Budraitis (USA), Indre Klimaite (NL). Fototekniker: Arnas Anskaitis (LT), lydtekniker: Lina Lapelyte (UK). Kunstprosjektet There is no “I” ble født under Migrating Birds sin workshop i 2008 i Birstonas, Litauen.&lt;/p></description></item></channel></rss>