<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Darija's Art</title><link>/events/</link><description>Recent content on Darija's Art</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>DELTAKELSE PÅ ART:OSLO, NORGES STØRSTE KUNSTHAPPENING. OSLO SPEKTRUM, 18-19 SEPTEMBER 2010</title><link>/events/art-oslo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/events/art-oslo/</guid><description>HVOR: STAND A02-19, Oslo Spektrum, Sonja Henies plass 2, Oslo. Les mer om Art:Oslo &amp;raquo;
NÅR: 18.–19. september 2010. Åpent lø–søn kl. 10–18. Kunstduell lørdag kl. 13.00. OM MESSEN: Kunstmessen retter seg mot kunstkjøpere og kunstinteresserte i alle aldre, hvor de vil møte kunstnerne og høre om deres ideer og hvilket arbeid som ligger bak deres kunstverk. Kunstnerne bestemmer alle aktiviteter ifra scene- og kaféområdet, som bl.a. vil være auksjoner, malekonkurranser etc.</description></item><item><title>UTSTILLING AV MALERIER PÅ DALYPE GALERI</title><link>/events/dalype/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/events/dalype/</guid><description>HVOR: Dalype Galleri, Bentsegata 1, Oslo. Dalype Galleri befinner seg på hjørnet av Bentsegata og Maridalsveien, og bygningen er del av det maleriske Omholt-tunet. Den brolagte gårdsplassen med de gamle husene omkring ble kjøpt av Aage Omholt i 1940. Bindingsverkhusene er hovedsakelig fra 1800-tallet og huset i 1875 om lag 90 personer. I 2001 ble husene oppført på Byantikvarens gule liste over bevaringsverdige bygninger. Se kart &amp;raquo;
NÅR: 1.–16. mai. Åpent ons–søn kl.</description></item><item><title>UTSTILLING AV MALERIER PÅ DEN LITAUISKE AMBASSADEN</title><link>/events/embassy/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/events/embassy/</guid><description>Hvor: Den Litauiske Ambassaden, Dronningens gate 3, Oslo Når: 17. februar – 17 mars. Ma.–fre. 8–16. Stengt 12. mars. Utstillingen holdes i tidsrommet mellom Litauens to uavhengighetsdatoer. 11. mars feirer Litauen 20 års jubileum for frigjøring fra sovjetokkupasjonen. Fin anledning til å lære mer om Litauen i flotte lokaler på Ambassaden. 16. feb. og 11. mars – arrangement på kvelden knyttet til Litauens nasjonaldag. Vernissasje 16. feb kl. 18.00.
Malerier: Oljemalerier som stilles ut, kommer fra seriene Sted Norge, Sted Litauen og Menneskelig – ganske enkelt.</description></item><item><title>Utstilling på Galleri Jan Graff</title><link>/events/galleri-jan-graff/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/events/galleri-jan-graff/</guid><description>HVOR: Galleri Jan Graff, Radarveien 4, Karlsrud, Oslo. Telefon: 913 00 343, jan (at) graff.com. Se kart &amp;raquo;
NÅR: 25.09-17.10 2010. Åpningstider: lø–sø 11–18, ons 17–19, eller etter avtale ÅPNING: 25. september kl. 12.00. På åpningen av utstillingen satser vi på god stemning og hyggelig atmosfære. Velkommen!
MALERI: ”For meg er oljemaling en reise tilbake til opprinnelsen. Min tolkning av enkel skjønnhet er karakterisert av fargen svart og bruk av den grafiske linjen.</description></item></channel></rss>